三點前回應，否則六點後行動會升級。

到時無人知會發生咩事